點睇啊媽因為同細佬不和，唔想要佢既家用

細佬係高薪一族,係咪其實好似同香港既情況有d唔同

當我九up吹水就得

你意思係咪想阿媽收 自己負擔細d?

係咪自己同細佬傾代佢收 代佢比
條數清楚有紀錄咪得lor